[突破盲腸]陳曼琪話自己喺人大入紙建議,韓正又話上年十月中央已經拍板,邊個講大話？

陳曼琪亦在日前稱會書面建議北京訂立《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》，指應直接依《基本法》第18條，將國家安全法納入《基本法》附件三，不需要經立法會審議，直接在香港實施。
［蘋果日報］2020年5月20日

港區人大代表、民建聯葉國謙今天引述韓正指，中央審視反修例風波後，考慮到港府難以透過本地立法推動23條，因此早在去年四中全會已經決定引入「港版國安法」，重申不應低估中共的決心，北京已預料反對派或激進示威者會繼續發起「暴亂」。
［蘋果日報］2020年5月24日

個邊講啲野洗咩咁上心

笑死

支那政治，事事但但

將來歷史書應該會有陳曼琪尼條柒頭個名

共產黨講大話係常識。
我嘅估計係兩個都講緊大話。

現實社會中好多膠人好鍾意呢種語言偽術
好心唔好咁憨鳩啦

柒人做柒事

同韓國如話賣到生果戰績一樣

陳曼琪係一個輸左區議會選舉既怨婦, 唔好特別俾SPOT LIGHT佢

幾時買起條八婆

最嚴肅既國家安全議題用最兒嬉既方式處理

拍咗版再叫人入紙都得嘅姐，可以無衝突